# マックの「連絡先」をKCP(BREW)の旧型携帯電話によませるやつ

MacOS X Mavericks付属の「連絡先」は、vCard形式にエクスポートできるが、
文字コードが異なる他、ふりがながKCP(BREW)の携帯電話でうまく読み込まれなかった。

私の場合、PalmPilotのころから同じデータベースを継ぎ足し継ぎ足しで使っている結果、
名前が、

```
Myouji Namae 名字 名前
```

という形式でデータベースに保存されているので、ここから半角カナのふりがなを生成して、
うまいこと携帯電話(京セラ KYY10 GRATINA2)に読ませましょう、というプログラム。

このプログラムの出力をPIA_0000.VCFというファイルに保存して、
microSDの/PRIVATE/AU/DF/D_PI/というディレクトリに入れておけば
無事読み込みできた。

* Lingua::JA::Moji が必要。 CPANで入れる。
